12點後嘅旺角有咩可以一個人食又好食?

呢排間唔中都有機會12點後喺旺角自己一個食，有無蒲開MK嘅巴打指下路?

海景

潮成園

88燒烤 車仔麵抵食

淨係識民華盅頭飯